[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須於 9月22日 中午12點30分
留意channel / 連登 / TG 最新公佈資料

其餘時間請集中留意hkmap.live上既資詢

TG :

IG :

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

最緊要人多
上次係輸太少人

推上熱門

要多人呀

揸春袋

要多人先塞到

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

915 銅鑼灣
922 機場

到時先決定邊度塞唔好比班狗佈防

五大訴求

pish

缺一不可

p牌留言表示g持

機場撚報到

搞手問題 你地俾第二班人搞啦
春袋行動死都要框死自己喺赤蠟角和理非
上次失敗左都唔反省

要塞機場 就搞青衣
赤蠟角就話地形問題逼住和理非
青衣撤退路線短三四個鐘 和勇皆宜

721 811 831

push

青衣唔係都係孤島咩？

嗰日飛.......

全力支持！！

同我塞爆佢！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊個同你講會一樣?

有四條陸路已經好過赤蠟角好多

至少好過入東涌機場
而且而家連機場都入唔到

同埋一路都冇阻止其他人搞

你啲post
不過 我嘅意思係
成個「和理x」系列應該收皮
春袋行動唔可以再包裝成100%和理非
成日以為呃到自己就呃到狗
以為香港仲有法治

你無留意 其實個名都開始變左咩?
907個段時間我其實唔係香港係由其他admin合力搞

見你個post未提到點塞
就觀望下你地今舖點玩

萬一交通管制又點 唔該諗定plan B

自推一下

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

Push

922 唔係和你ahop咩

愈黎愈激，即日出行動指示

上次搞得好失敗

再接再厲！

..

上次太少人

唔該有plan唔到最後一刻唔好po出來
文宣可早一日貼
要學識計劃都Be water

大家小心
呢個group既前身係機場班admin大台

班機場垃圾admin大台見搞機場失敗
而家就想轉而塞商場
但係又騎劫其他活動
之前騎劫過天水圍遊行
之後想騎劫831
黎緊仲想騎劫埋928雨革5週年

em... 塞商場唔係呢面...
咩都俾你講晒騎劫啦

會參考意見 但同時有一部份亦唔會太早出

其實點會冇得玩
係大多數人屈服左係白色恐怖之下
和理非揸車搭車去機場有咩問題
唔帶任何gear
根本抄下牌唔會有任何事發生
上次只係衰唔夠人去
上次人數連812二十份一都冇緊係失敗
所以我覺得機場其實可以再搞
不過一定一定要吹大雞

勞煩搞手估算各種情境(scenarios), 及對應方法。
去旅行都有雨天程序啦。
如果港鐵一早停駛咁點?
如果d人入哂去先停駛又點?

係唔係on9嫁仲要再入機場，手足未俾人拉夠啊，入到出唔到，青馬橋放rb架架查你想害死D手足

推返上黎呀！
1

2推

3推！

4推

5推！

6推

7推！

最近2星期都冇人出

轟

推 俾多啲人見到行動po

是 上次907零變動沒人去胎死腹中

有冇上次行動既檢討post

922

9月22日
1. 大嶼山公路
91見到咁多家長揸車接仔 塞到爆炸 同樣可以用嚟阻塞入機場主要交通
邊個適合參與: 有車 唔介意油錢 隧道錢 唔想班仔女承擔晒所有風險
點做: 1pm開始係大嶼山公路欣澳入東通方向就慢駛
東涌出欣澳就正常揸 唔好塞出市區交通 手足要走都可以快d
準備東涌線暫停服務 可以沿途接仔出返市區
未有事之前就係東涌同欣澳之間不停來回

裝備: 食物 遊車河都會肚餓
風險: 低 香港係高速公路慢駛都唔犯法
2. 東涌線
搭東涌線入機場 主要都係喺東涌站轉S1
邊個適合參與: Road block 技術員 / 有車
點做: 1pm開始係A點set road block 有車就轉圈 係B點set road block塞埋漏網之魚

比狗圍又走唔到 即刻換裝入海堤灣畔 富東廣場食飯先 之後先諗點走
裝備: gear & 街坊look (萬一要棄gear大嶼山咁鬼大不如收埋係路旁草叢 以後去拎返)
風險: 中至高 set road block 有機會被狗咬大家都知 東通同赤鱲角各有狗屋
3. 機鐵
91機鐵就暫停服務變咗運狗車 唔排除之後會照開
邊個適合參與: 想入機場既朋友
點做: 機鐵正常運作可以1pm開始遊機鐵河塞咗佢 得香港/青衣/九龍有站 因應情況去塞
鍾意排隊可上T1巴士站 冇機票有風險 可能會被狗咬
想有機票入機場自行search中國山旯旮城市機票 91 $3xx有交易
裝備: 旅行look & 口罩(831街坊look戴口罩都被狗照咬 自己諗咩情況下戴安全) & 喼 & passport
風險: 高 機場有禁制令 狗又濫捕 小心

圍魏救趙
當狗全力攻東通大嶼山就係圍魏救趙之時
快閃去各大港鐵站 只係打爆八達通拍卡器/買票機/cam 玩膠都得
參閱
突發！大學站黨鐵機嘔出膨脹膠！

唔好搞其他 搞完即走 有危險就搞唔晒都走 搵人睇水睇哨兵group
目的係比人之後免費搭港鐵
鐵路要俾佢正常運作

推唔起?

你起我底會有

只有一個方法可以有效打擊藍屍

push 1/10

push 2/10

push 3/10

推 行動po

push 4/10

push 5/10

Tui

又有得錫春袋

老老實實
唔想撥冷水,
但咁樣野貓式入去,真係伏伏地,機場啲啲大會戰,下次時機到先做啦,
唔駛一兩個禮拜搞一次咁密

春袋

少人咪變左野貓式囉
一個月搞一次同冇搞有乜撚野分別

咁既然無分別就唔好搞啦,bye

講真如果有100萬人, 根本咩都唔洗做已經塞爆佢機鐵+巴士

上次完全唔夠人,
上次唔出黎果d 反省下

g持

鄧寇克多一次應該都夠做 只不過係要早啲

機場係春袋

上月香港國際機場錄得的客運量為600萬人次，飛機的起降量3萬5千多架次，與去年同期相比，分別下跌12.4%及3.5%，在貨運量方面亦下跌11.5%。

機管局表示，客運量減少與旅客人數下跌有關，與去年同期相比，來往內地、東南亞及台灣的客運量，亦錄得明顯跌幅。同時，受到全球貿易環境不明朗影響，上月的貨運量持續下跌，轉口及進口貨運量分別減少19%及15%。

另外，機管局機場運行執行總監吳自淇表示，過去幾個月，機場運作面對巨大挑戰，員工緊守崗位，盡量將對旅客的影響減至最低。

錫春袋

半年搞一次好未

塞機場重點係要班機組人員返唔到工
但上次啲航空公司已經絕到叫人前一晚住酒店準備返工

呢招要諗計拆拆先可以發揮到和你飛最有效用

咁真係難搞

做下宣傳都好丫
反正港鐵都做左驚弓之鳥

問題係我地有冇新戰術
恐怖份子長駐黨鐵
有冇方法停到機場快線

原本唔係話塞新城市啦?
咁塞得邊到?
唔好分散人流

而家嘅問題唔係少人喎
而係警察嚴查

塞爆佢

今次一定要人多

有冇睇攻略呀

呢個係商場定機場？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

上3次衰係衰在對家變晒陣而我地仲係得「入左機場先講」「衰在人唔夠多」而冇諗過對應方法

不過唔緊要啦 出得黎都係遊下車河當做白老鼠試藥

今次都冇應對既話真係唔好再怪人少

我想講對上果次機場係完全冇人，所有公共車輛都俾人搜
連機場範圍都入唔到，有個別人士入到去都俾執達帶隊趕走，馬路都塞唔到
究竟再搞落去有冇效果

今次事前真係要傾好啲策略大綱先
其實好多人都唔知應唔應該帶餐具去野餐

上次就係大家驚 冇人出
今次一定要多人

行動post 要大大力推

塞！塞！塞！

上次唔係衰人多
係衰一早話哂俾班狗聽行動策略
所以佢哋可以完美破解哂成個行動

睇嚟今次班admin醒咗

其實幾多人去都無用
你又唔係塞佢幾日
你又做唔到破壞
跟本你入唔入機場個抗爭都一樣
你入到去相反仲好易比人捉
講到好似好大傷害咁
但搞左三次我實在睇唔到有咩大分別

支持

Push !

港島咪又係孤島

樓上講衰在唔夠人多究竟有冇去過

行動POST

租架車玩下先

我相信唔會好多人敢入機場 點解唔轉青衣？

push ，講咗N次
同一個計劃失敗咗兩次 唔明點解要第三次

係有新plan定點其實？

點解冇人推

你要俾到信心人先得
如果唔係計劃幾好都冇人敢去

多謝送頭
idiots

春袋唔渣唔舒服

上面個plan 1&2連赤鱲角都掂到 機鐵可以試下塞月台
唔明你入個機場咩意思
青衣可以 請plan

1&2連赤鱲角都掂唔到

推！！

無限期爭取延長機場禁制令 , 幫香港破世界記錄

721 811 831

pish

922入機場

支持 塞到贏為止
為左香港 我地唔可以放棄

好似上次咁點搞

行動post，都要推架啦

btw,如果又有痴線佬打電話話有炸彈就仆街喇

推推先

得百幾正評

21號改做22號？

上次失敗唔係因為個策略唔得
係D人驚,完全唔夠人
我話之係有D咩驚天地泣鬼神既招數
各位唔出黎,唔夠人就乜柒策略都無用

你有無比較過機場行動既被捕人數同其他行動既被捕人數?邊個送多D頭?
成日係到諗點走,咁撚驚咪真係買張可退款既機票,走乜

我淨係知第一次機場打兩件支那佬俾對家有位入做文宣，輸民意
第二次Dunkirk消耗戰意
唔知贏過乜

真係仲會有人入咩⋯
上次少人到⋯⋯

咁依家係咪叫你入去打人
又唔係叫你大長征

係未嬴,但你睇下第三次對家幾著緊就知方向正確,連立法會都唔會咁守呀

支持g持 suck suck suck

咁福建幫私了係咪又比對家有位入失民意？

大家都比白色恐佈嚇到

支那佬有郁手？

我講邊單嘅支那佬

手殘

機場支那佬冇郁手，手足郁手，輸
福建幫打人，手足還手，要睇文宣功力有幾勁

PUSH

係要比人打先可以郁手？
手足比黑警打咗咁多個月係時候郁手未？
幾時郁手先唔會失民意？
唔去機場係因為手足會主動打支那佬？
因為手足會喺機場打支那佬？
喺其他地方就冇支那佬？

算吧啦你

有位巴打咁講,想知你地點睇

和理塞,圍魏,後續活動搞手已經全部都係佢地既人
你唔stop佢地滲透帶風向就真係步向2014

可唔可以講多少少和你塞同佢地嘅關係?真心想知

啲所謂core搞手同搞今次既有部份重疊
你唔覺得頭兩次搞機場同後面果啲爭好遠架咩
熱狗就係透過跟人地活動搞
然後搞爛佢之後令人地覺得e樣野廢
基本上e個post除非澄清外
其實係比其他搞手睇
希望啲搞手們自己可以check一下啲人
唔好再比啲從來唔出現但又話掌握活動最終決定權既人搞事
以今次為例,冇人知道所謂core搞手係邊個
只見到活動安排實際令熱狗得益
而得益後陳雲直頭就話係佢功勞
但係所謂既core搞手唔比我地發言
而我地搵晒所有證據後真係發現唔係路
班人作為所謂core冇任何實質resource
但就掌握所謂宣言組聲名組既權(冇人知入面有咩人)
你出statement又話唔得要ban
其實當時第一個想出既澄清statement都冇乜點攻擊熱狗
只係想講我當日用我眼見既野出post明顯有誤
但事實係都係比hkaa騎左
一個活動佢改變得你主旨其他活動亦可
你參考下其他活動果啲個outcome都同原意相差甚遠

又送

一個問題：有乜方法令到多人出？答咗先

信你地，不過班狗會係各大隧道路口set防，入去講真係比之前難咗

我指現實好多人唔敢入東涌+赤鱲角
因為怕走唔到
青衣嘅話上次都有人plan
不過好多人死都要去機場 所以搞唔成
我只係想刷下青衣嘅存在感
利申：機場巴

如果個網俾人DDOS咁點算？

我比較建議一早plan好 放入加密pdf之類
之後前幾個鐘先公開密碼

支持

不過確實做法

要望住黑警個玩法來打

最緊要多人

922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我估佢哋會用telegram公佈

game plan 都無個 只係叫人睇通知
你係大台呀? 無merits既話點解要聽你枝笛
你suck埋我個分啦

買定機場戲院飛入去

又嚟....冇可行計劃嘅話唔好再水人入去啦

有冇人同我suck

東涌都驚 當去行街咋wo
塞青衣我就唔知點塞 塞青馬要不停出入收費廣場 橋費都蝕q死
來回東涌欣澳 唔洗俾橋費

i will go

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

冇人推既喂

肯收手未呀機場撚

推爆佢!
文宣全面進場!

快d同我一齊瘋狂gay場和你suck啦

扑街 活動post 一個都無

喂宜家黨鐵截你胡喎，點算先

樓主有冇諗點走，如果好似上次咁封再加埋青馬road block 咁點搞，人走入哂東涌，但係就走唔到

首先 你有冇plan先
唔係淨係for 塞機場嘅plan
仲要有埋點樣spread out信息嘅plan 喺半個鐘內spread out msg wor
我相信一定唔係二百萬人都會入曬個telegram grp
咁到時唔夠人要點塞 塞邊個位
就算我當你真係spread out個msg俾全世界知啦
咁當全世界都知嘅時候 d狗都知曬啦
d狗唔洗曬好多兵力㗎其實 一個巴士站擺兩條team都夠啦
有幾多個巴士站同地鐵站係真係去到春袋嘅 一隻手數得曬啦 佢哋部防嘅效率一定高過我地

利申 純粹討論 想知點做 唔想好似上次on99咁A車一落車就俾十幾隻狗圍 再被逼搭shuttle去東涌 乜都冇做嘥我幾十蚊車錢（學生哥真係冇乜錢 用d少d）

辛苦晒你先 多謝你有參與過 今次會用完全新既方法 今晚會公佈可以公佈既野先

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你點解決入去比狗搜同入到去走唔到既難題先

置頂

推呀

人人都可以拎機票

推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

推行動post 先

係唔係真係有人架, D POST都置唔到頂

行動推

我明白大家都有情緒, 但係依家最重要係繼續行落去。唔可以停!!行動POST一定要推!!

如果大家有時身/心太攰, 唔好自責, 放自己一兩日假冇人會怪你。叉好電又係一個手足。
最後, 強身健體啊!!!

行動PO 22分鐘冇REPLY, 想點?

推行動post

P牌推

有無人記得青馬雙向收費單新聞?

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

AGGER

今次到我地幫番台灣。一齊簽德國聯署

順手幫幫台灣報恩

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

聽日918維園球迷大和解冇人講

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

遇到挑釁打人記得大嗌
「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

認真唔支持，上次已經失敗，今次又冇改變策略，只會越來越少人參與。自從佢斷交通，入機場成本太高，除非有計破佢封交通呢招，如果唔係我地贏面好細。

TUI

早晨

推呀推呀

即係 你唔喺度個運動就會失敗你喺度個運動就會成功

Tuiiiiiii

推推

921屯門
922機手

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由
[url]

如果機場係春袋 商場就係紅血球

We united
We don’t forget
We can’t forget

支持。好希望當日的計劃係周詳的計劃。

一齊出嚟Suck 爆佢

推啦推啦

We don’t forget
We can’t forget

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

係時候要focus返行動post，做多啲文宣